集中港島 係咪又係和理非主場？入黎認真討論

和理非主場 正皮
唔係 負皮

主要想知咁多人推集中港島
到十一嗰日又會一班人出黎講以下言論：
和理非：邊個衝 邊個就係鬼 今日和理非主場對
送頭黨：行完唔散你唔通同佢地打？想送頭？
散水黨：人地3萬警力 200架EU豬籠水炮 實彈準備好喺港島 6點前散水！

以上都係咁多次嘅經歷 大家可唔可以預先分析下點睇呢幾類睇法 歡迎討論 唔嘈交 而家有3日比大家認真傾返之前失敗嘅地方 怕嘅地方

主要討論下
十一又係和理非主場嗎？
咩情況下算送頭定唔送頭？
咩條件下散水？

有以上共識 十一吹咩風都唔怕

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦